點樣先可以走出uncomfort zone？

行極都見唔到邊界

因為你冇跑

冇力了